依家啲蚊咁大隻嘅（有圖）

等佢死左攞去做標本

嘩屌吸撚左咩血大
樓主住農場？

唔係啊，大嶼山啊

可能變種掛